（有圖）原來林峰同于素秋有段情

唔怪得個名咁熟

即係記得常在心

up